有冇人已經收到風公司打算用班空姐取代普通文職員工

老老實實間間公司都有d位hr呀 admin呀
有手有腳就做得
聽講老細已經諗緊橫掂都係點解唔趁機換班靚d既

所以話班空姐根本唔驚冇出路

你班普通文職顧掂自己飯碗好過

啱呀

空姐唔著空姐衫咪同普通女一樣

如果任何一個人都取代到你應該要檢討下自己

我收到風有唔少老公會用班空姐取代依家既老婆

無可否認空姐個package係私人市場都好有競爭力

Why not

我收到風唔少僱主會用班空姐代替屋企個賓妹

妖呢啲垃圾文職本身做得都無前途啦
點解唔好好利用自己優勢搵真銀呢

國泰班女真係靚?\
我驚嚇到你9縮

睇樣既職業 保險 RECEPT 金融產品 sales 都岩佢地做既

公司班茶水姐姐好驚

我等人用

點解要取代？

枱底下玩

你老細真識食

利嘉閣總裁廖偉強亦表示，歡迎航空服務界人士加入公司，他們擁有良好學歴及外觀，亦具相當客戶服務經驗和質素，他們的加入，料有助提升代理業界的整體質素。他續指，利嘉閣今年內計劃再增聘300名新人手。

咁易取代 自己反省吓

如果請番個負責係休息室幫同事沖咖啡
我諗全部男同事肯定晚晚都OT都夜夜
士氣大增 工作效率大大提升

番文職唔會化空姐妝啦
到時咪原形畢露

已經落柯打叫hr請啲靚空姐返來做cs

淨係英文都好過你班連登仔啦

每日開工逐個位行埋去:
Coffee or tea?

Or me?

床單

我公司已經諗緊藉口炒左班過30歲既中女

加埋個閪同黑絲 真係唔驚搵唔到工
炒左班文職/文員就得啦

唔化咪炒

最緊要係換撚咗Hr班臭閪港女

講真？

老闆已經炒左而家個秘書 諗住請返個空姐

點解你覺得空姐同靚會掛勾？

其實好多都唔靚
想太多

好多空姐frd
其實都係好一般

雞死落地行

d肥閪豬扒準備失業
收到風老細準備一野炒哂d豬扒
跟住請班靚空姐出嚟

好多空姐做IA

朋友IO食囡獸

唔好咁多幻想，識得三個空姐都唔係靚女

其實咁幾好 捉高公司表面形象
又接濟到咁多失業既人

有公司想接收啲空姐
貪佢又對客任屌唔嬲

空姐=靚女?
太天真只不過係套制服佔左錯覺既80%

咁公道講句班空姐話晒都接受過世界級龍頭公司（國泰）training，能力上應該好過九成打工仔

無可能
空姐就算唔係飛雞都只係垃圾mk

空姐唔著衫呢

國泰有幾多個靚呀
hx班mk妹就話姐

n手都要

咪係 ff too much